$128 應該有幾多隻蝦

旺角真心泰國菜館

得4隻

啲串燒牛重要係酸

重要加1

老實講 睇幾大隻
有D蝦一隻都貴過128

不如你食埋個碟影相呀先影相呀

不如你食埋個碟先影相呀

蝦蝦蝦蝦蝦

上次食LUNCH覺得幾貴
叫炒貴屌, 佢落茄汁炒

自己買包急凍甜蝦俾佢煮啦
夠多

你食完先影
唔知隻蝦幾大點評論

反樓主嘅自己去試下咪得

UCC 牛扒餐 $17x , 塊牛扒得2,3 mm 厚, 無野飲, 無甜品

食outback啦， 仲ucc

以後都唔會 UCC
最 on9 係佢仲夠膽問我幾成熟